[有圖]呢隻係咩鳥？

今日返工時晌山邊見到，有無巴打知係咩品種

推

紅嘴藍鵲

比比鳥
主要棲息地為氣候溫暖的地方

第一次見，大隻過斑鳩

紅嘴鳩

紅嘴藍鵲多數住近山, 市區嘅話喜鵲常見啲

斑鳩其實唔算大隻
喜鵲算係中/大型鳥, 但係紅嘴藍鵲仲大隻過佢